沙田 大水坑 現在被人清牆

現在 有好多支那人 + 軍裝狗